潮特有Palace賣

呢排係潮特間Da Ace個ig, 見佢地入左Palace,
見Palace今季D野唔錯,香港又竟然有得賣 ,
我即刻落左去買件tee, 埋單$579
想問下係咪正常價錢呀?

我買左呢件

潮特？

youtuber 係度打工果間?

乜野店黎 打手?
聽到潮特都知咩事

呢件tee我喺ny walk in係賣剩款嚟

個個都有錢去ny 咩
係香港見到自己鐘意既款就買黎著架啦 洗咩理唔理佢係咪倉底？

雖然唔知樓主埋單個價係平定貴

Palace而家根本炒唔起
樓主果件官網都仲有L碼£38
同print Hoodie 都仲有先賣緊£98

食你舊令兩舊囉但真假就唔知啦

聽到潮特都唔敢買喇